[{"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/226677011", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292536878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292536878/answer/481070060", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u96c5\u52a0\u8fbe\u4e9a\u8fd0\u4f1a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u603b\u51b3\u8d5b\u4e2d\u56fd\u961f 3:1 \u6218\u80dc\u97e9\u56fd\u961f\u593a\u5f97\u91d1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/480926244", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/478854263", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37018823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37018823/answer/480374306", "content": "\n\u88c5\u903c\u6210\u529f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/480451224", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/480455965", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/480453194", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/480418906", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/480528267", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292285486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292285486/answer/479989094", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u8c28\u8a00\u56e2\u961f\u56e0\u800d\u5927\u724c\u88ab\u592e\u89c6\u300a\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u62a5\u9053\u300b\u8282\u76ee\u7ec4\u53d1\u6587\u76f4\u603c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277455168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277455168/answer/480402859", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u8d85\u71c3\u8d85\u52b1\u5fd7\u7684\u89c6\u9891\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/480502374", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22580150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22580150/answer/480273523", "content": "\n\u9053\u6559\u6700\u65b0\u4e00\u4efb\u7684\u201c\u5f20\u5929\u5e08\u201d\u662f\u8c01\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286649770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286649770/answer/479873842", "content": "\n\u6211\u4eec\u53ef\u4ee5\u8bbd\u523a\u65e0\u795e\u8bba\u8005\u548c\u6709\u795e\u8bba\u8005\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27933833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27933833/answer/479416872", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u674e\u5065\u5982\u6b64\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274961265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274961265/answer/454230039", "content": "\n\u72d7\u771f\u7684\u4f1a\u5728\u5371\u9669\u65f6\u523b\u4fdd\u62a4\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29097694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29097694/answer/466936678", "content": "\n\u975e 985\u3001211 \u5927\u5b66\u7684\u8ba1\u7b97\u673a\u7cfb\u672c\u79d1\u751f\u8fdb\u4e0d\u4e86\u817e\u8baf\u3001\u7f51\u6613\u3001\u767e\u5ea6\u8fd9\u4e9b\u516c\u53f8\u5de5\u4f5c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288759359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288759359/answer/470694082", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u8fd9\u4e48\u8ba8\u538c\u5c14\u6674\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278440399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278440399/answer/471499628", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u519b\u8d39\u8fd9\u4e48\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4f1a\u57ae\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288759359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288759359/answer/466490733", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u8fd9\u4e48\u8ba8\u538c\u5c14\u6674\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285681857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285681857/answer/470272785", "content": "\n\u8fd120\u5e74\u65e5\u672c\u771f\u7684\u5728\u8870\u9000\u5417\uff1f\u8870\u9000\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60800558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60800558/answer/419672977", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9648\u5764\u5728\u300a\u91d1\u7c89\u4e16\u5bb6\u300b\u5acc\u5f03\u5218\u4ea6\u83f2\u6f14\u6280\uff0c\u5728\u300a\u5bfb\u9f99\u8bc0\u300b\u91cc\u6ca1\u6709\u5acc\u5f03baby\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21107429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21107429/answer/459109629", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u5b66\u5386\u5973\u751f\u6210\u4e3a\u5168\u804c\u5bb6\u5ead\u4e3b\u5987\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33537234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33537234/answer/455824039", "content": "\n\u8fd9\u4e24\u6bb5\u62cd\u5230\u9f99\u7684\u89c6\u9891\u662f\u771f\u7684\u8fd8\u662f\u5047\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55145245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55145245/answer/300458249", "content": "\n\u6b63\u9762\u53cd\u51fb\u8fc7\u5206\u8ba8\u538c\u7684\u4eb2\u621a\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279110784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279110784/answer/432042681", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u660e\u660e\u5f88\u60b2\u4f24\u770b\u7740\u5374\u5f88\u641e\u7b11\u7684\u89c6\u9891\u6216\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285906324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285906324/answer/478876903", "content": "\n\u6709\u4e2a\u6f02\u4eae\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22690292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22690292/answer/478665038", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u5e74\u8f7b\u4eba\u613f\u610f\u5230\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u5de5\u4f5c\u6216\u79fb\u6c11\uff0c\u5373\u4f7f\u8fc7\u5f97\u5e73\u6de1\uff0c\u8fdc\u79bb\u4eb2\u53cb\uff0c\u4ecd\u7136\u4e49\u65e0\u53cd\u987e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265916908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265916908/answer/447251376", "content": "\n\u5973\u6f14\u5458\u5434\u8c28\u8a00\u6709\u4ec0\u4e48\u80cc\u666f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24046337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24046337/answer/26507932", "content": "\n\u5b9e\u6728\u76f8\u6bd4\u590d\u5408\u677f\u6750\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u7f3a\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33310007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33310007/answer/165628448", "content": "\n\u6e05\u534e\u7537\u751f\u6709\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u7279\u522b\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u4e8b\u60c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/480488545", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276542024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276542024/answer/480637629", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u4e09\u5973\u5b66\u751f\u88ab\u5916\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u642d\u8baa\u7d22\u8981\u5fae\u4fe1\uff0c\u7537\u53cb\u95ee\uff1a\u5220\u4ed6\u8fd8\u662f\u5220\u6211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267012610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267012610/answer/317133978", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65af\u5927\u6797\u4f5c\u4e3a\u7236\u4eb2\u7684\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265916908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265916908/answer/461384620", "content": "\n\u5973\u6f14\u5458\u5434\u8c28\u8a00\u6709\u4ec0\u4e48\u80cc\u666f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/480400532", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/480408648", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/480876318", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28292238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28292238/answer/480746230", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u6392\u7a7a\u5bbf\u4fbf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276542024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276542024/answer/480557656", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u4e09\u5973\u5b66\u751f\u88ab\u5916\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u642d\u8baa\u7d22\u8981\u5fae\u4fe1\uff0c\u7537\u53cb\u95ee\uff1a\u5220\u4ed6\u8fd8\u662f\u5220\u6211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/480385971", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267399450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267399450/answer/479574680", "content": "\n\u5728\u533b\u9662\u65f6\uff0c\u5927\u592b\u5bf9\u4f60\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290765640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290765640/answer/480139714", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e00\u822c\u4eba\u4f53\u9a8c\u4e0d\u5230\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292362305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292362305/answer/480568414", "content": "\n\u5173\u4e8e2018\u5e748\u670827\u65e5\u665a\u6c5f\u82cf\u7701\u6606\u5c71\u5e02\u9707\u5ddd\u8def\u5b9d\u9a6c\u8f66\u4e3b\u780d\u4f24\u7535\u74f6\u8f66\u4e3b\u53cd\u88ab\u593a\u5200\u780d\u6b7b\u5c5e\u4e8e\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/480763759", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64061748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64061748/answer/479447430", "content": "\n\u73b0\u5728\u53bb\u96c4\u5b89\u6253\u62fc\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u76f8\u5f53\u4e8e30\u5e74\u524d\u53bb\u5317\u4e0a\u5e7f\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/480597468", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/480314168", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279472454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279472454/answer/473466346", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u6218\u4e94\u6e23\uff0c\u5b9e\u9645\u6218\u6597\u529b\u7206\u8868\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34643719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34643719/answer/479733737", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u88ab\u72d7\u7684\u667a\u5546\u9707\u60ca\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/479284043", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292285486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292285486/answer/480222580", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u8c28\u8a00\u56e2\u961f\u56e0\u800d\u5927\u724c\u88ab\u592e\u89c6\u300a\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u62a5\u9053\u300b\u8282\u76ee\u7ec4\u53d1\u6587\u76f4\u603c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292318330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292318330/answer/480293011", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4f4f\u65d7\u4e0b\u9152\u5e97\u4f1a\u5458\u6570\u636e\u88ab\u62d6\u5e93\uff0c53G \u8d85\u8fc7 1.2 \u4ebf\u6761\u4e2a\u4eba\u4fe1\u606f\u6cc4\u6f0f\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291555911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291555911/answer/476069486", "content": "\n\u5982\u679c\u725b\u5e02\u6765\u4e86\u4ec0\u4e48\u80a1\u7968\u6700\u5148\u6da8\uff0c\u4ec0\u4e48\u80a1\u7968\u6700\u540e\u6da8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29815334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29815334/answer/469575837", "content": "\n\u5973\u751f\u817f\u957f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285582826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285582826/answer/478135217", "content": "\n\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u89e3\u91ca\u4e0d\u901a\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288560172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288560172/answer/461429812", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bed\u8a00\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u8bed\u8a00\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35751666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35751666/answer/461339217", "content": "\n\u4f60\u4eec\u770b\u8fc7\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u54ea\u4e9b\u60c5\u8282\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4f5c\u8005\u6ca1\u751f\u6d3b\u5e38\u8bc6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291440789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291440789/answer/476181942", "content": "\n\u53bb\u8d76\u6d77\u5728\u6d77\u8fb9\u770b\u89c1\u4e00\u5768\u50cf\u5927\u4fbf\u4e00\u6837\u7684\u4e1c\u897f\uff0c\u8bf7\u95ee\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60283096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60283096/answer/474173248", "content": "\n\u5f53\u5e74\u7528\u786b\u9178\u6cfc\u718a\u7684\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u5b66\u751f\u5218\u6d77\u6d0b\u73b0\u5728\u8fd1\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25338314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25338314/answer/473370705", "content": "\n\u7f16\u5236\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u91cd\u8981\u5417\uff1f\u6709\u6ca1\u6709\u7f16\u5236\u7684\u5dee\u5f02\u5230\u5e95\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60326852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60326852/answer/464415100", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u5927\u90e8\u5206\u4eba\u5bf9\u623f\u4ef7\u6301\u770b\u8870\u6001\u5ea6\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u6df1\u5c42\u539f\u56e0\uff1f\u623f\u4ef7\u6709\u53ef\u80fd\u56de\u5230\u6b63\u5e38\u6c34\u51c6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23978853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23978853/answer/466265457", "content": "\n\u7ed3\u5a5a\u540e\u7684\u592b\u59bb\u4e0b\u73ed\u540e\u90fd\u5728\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/449367788", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274718297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274718297/answer/398273901", "content": "\n\u94f6\u884c\u4f1a\u5982\u4f55\u5bf9\u5f85\u6709\u4e00\u4ebf\u6d3b\u671f\u5b58\u6b3e\u7684\u4e2a\u4eba\u5ba2\u6237\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26686292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26686292/answer/469413800", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u6050\u6016\u6216\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289779838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289779838/answer/468517858", "content": "\n\u521d\u5b66 Python \u9700\u8981\u5b89\u88c5\u54ea\u4e9b\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58312614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58312614/answer/446628277", "content": "\n2018 \u5e74\u6821\u62db\u6700\u503c\u5f97\u52a0\u5165\u7684\u4e92\u8054\u7f51\u516c\u53f8\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284471983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284471983/answer/451683360", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bcf\u5e74\u6709\u6210\u5343\u4e0a\u4e07\u7684\u4fc4\u7f57\u65af\u3001\u4e4c\u514b\u5170\u5973\u6027\u5357\u4e0b\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276824775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276824775/answer/466123546", "content": "\n\u76ee\u524d\u8857\u5934\u683c\u6597\u6700\u5f3a\u7684\u51b7\u5175\u5668\uff08\u6216\u5175\u5668\u7ec4\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288331441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288331441/answer/460054941", "content": "\n\u7eb9\u8eab\u5e97\u6216\u7eb9\u7ee3\u5e97\u4f7f\u7528\u7684\u7eb9\u7ee3\u9488\uff0c\u4f1a\u91cd\u590d\u591a\u4eba\u4f7f\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283426193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283426193/answer/445765381", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u591a\u6570\u79bb\u5a5a\u4eba\u4f1a\u9009\u62e9\u4e8c\u5a5a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54558482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54558482/answer/464680040", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e0d\u60f3\u518d\u5f53\u8001\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67376891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67376891/answer/463486473", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5973\u6f14\u5458\u8c2d\u5353\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46467194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46467194/answer/460312523", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u914d\u4e0d\u4e0a\u4e2d\u56fd\u5973\u4eba\u300d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21854032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21854032/answer/450936138", "content": "\n\u5982\u4f55\u9ad8\u6548\u7684\u51c6\u5907CPA\u8003\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/393975779", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50599702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50599702/answer/458016256", "content": "\n\u5b9d\u53ef\u68a6\u5fa1\u4e09\u5bb6\u53ea\u559c\u6b22\u8349\u7cfb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284352699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284352699/answer/452203423", "content": "\n\u300a\u5927\u660e\u738b\u671d1566\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285721698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285721698/answer/458347092", "content": "\n\u542b\u4e00\u53e3\u725b\u5976\u5230\u5634\u5df4\u91cc\u542b\u4e00\u591c\uff0c\u725b\u5976\u4f1a\u53d8\u8d28\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274961265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274961265/answer/442761810", "content": "\n\u72d7\u771f\u7684\u4f1a\u5728\u5371\u9669\u65f6\u523b\u4fdd\u62a4\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279514129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279514129/answer/452062861", "content": "\n\u623f\u4ef7\u5d29\u76d8\u540e\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283857656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283857656/answer/440048643", "content": "\n\u660e\u661f\u4e3a\u4e86\u7ea2\u548c\u4fdd\u6301\u8eab\u6750\uff0c\u5230\u5e95\u80fd\u6709\u591a\u62fc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68213572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68213572/answer/453047534", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u63a5\u53d7\u54ea\u79cd\u53e4\u88c5\u5267\u9020\u578b\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265843431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265843431/answer/301447899", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5d07\u796f\u529e\u6389\u9b4f\u5fe0\u8d24\u5982\u6b64\u7b80\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55145245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55145245/answer/380081658", "content": "\n\u6b63\u9762\u53cd\u51fb\u8fc7\u5206\u8ba8\u538c\u7684\u4eb2\u621a\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65425204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65425204/answer/445231879", "content": "\n\u6cd5\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u4e94\u5e38\u4e4b\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276542024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276542024/answer/480497193", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u4e09\u5973\u5b66\u751f\u88ab\u5916\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u642d\u8baa\u7d22\u8981\u5fae\u4fe1\uff0c\u7537\u53cb\u95ee\uff1a\u5220\u4ed6\u8fd8\u662f\u5220\u6211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21639715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21639715/answer/431249513", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u767d\u5bcc\u7f8e\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/480410227", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u4e00\u7537\u5b50\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292285486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292285486/answer/480005546", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u8c28\u8a00\u56e2\u961f\u56e0\u800d\u5927\u724c\u88ab\u592e\u89c6\u300a\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u62a5\u9053\u300b\u8282\u76ee\u7ec4\u53d1\u6587\u76f4\u603c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56641266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56641266/answer/432439931", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u9ad8\u8003\u53d6\u6d88\u82f1\u8bed\u8fd9\u4e00\u547c\u58f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282657655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282657655/answer/444236932", "content": "\n\u6768\u8d85\u8d8a\u7684\u989c\u503c\u662f\u5426\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278913737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278913737/answer/438468492", "content": "\n\u7537\u751f\u76f8\u4eb2\u65f6\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276542024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276542024/answer/480556338", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u4e09\u5973\u5b66\u751f\u88ab\u5916\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u642d\u8baa\u7d22\u8981\u5fae\u4fe1\uff0c\u7537\u53cb\u95ee\uff1a\u5220\u4ed6\u8fd8\u662f\u5220\u6211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292285486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292285486/answer/480375383", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u8c28\u8a00\u56e2\u961f\u56e0\u800d\u5927\u724c\u88ab\u592e\u89c6\u300a\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u62a5\u9053\u300b\u8282\u76ee\u7ec4\u53d1\u6587\u76f4\u603c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264605036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264605036/answer/294280331", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u7ed3\u5c40\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292285486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292285486/answer/479953035", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u8c28\u8a00\u56e2\u961f\u56e0\u800d\u5927\u724c\u88ab\u592e\u89c6\u300a\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u62a5\u9053\u300b\u8282\u76ee\u7ec4\u53d1\u6587\u76f4\u603c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266832010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266832010/answer/346697783", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9648\u598d\u5e0c\u7591\u4f3c\u51fa\u8f68\uff1f\n"}]